支那畀人全方位封殺,變返60,70年代,香港可以托彩電上去賣

拎住個iPhone 4上去換處女西